拍過拖、結左婚既入一入黎

我結識左個女仔，但我分唔到係朋友既鐘意定戀人果種鍾意。
我每次同佢傾電話都會聽到佢講佢啲野，但又唔係好深入，我會好想知佢既野

我會想同佢傾計，以前既我係好討厭煲電話粥

我同佢有玩手機遊戲，我會好想同佢一齊打機，經常同佢whatsapp講game既野。

我地網上識既，但冇見過面，年紀大過我，

試過夢見佢

朋友果種鍾意。

想做戀人果種鍾意。

幾歲 中學生？

死毒撚
講兩句就入哂魔
點做大事

約出泥見左先，見完就知係邊隻鍾意

利申:過來人，拍緊

不是中學生

佢唔肯出

你條撚樣又發情究竟做乜鳩？
睇住你兩個鐘頭前先打完J
而家又叫春？
你J到嗚呀嗚呀咁叫我都忍鳩你
但你滴到成地都係精跣鳩呀婆呀撚樣！
我求你唔好再打J喇
快d去痾篤尿照下自己個樣包你一定J唔出

做兵

泥你老母

未做過

將會

對話flirty乎?

我以前都係咁wo
不過有日瞓覺瞓到曚性性表左白就一齊左
直到依家
btw 約佢出黎打機囉 怕咩呀

冇啊，講既野好正經日常生活野

約過唔肯

咁你知咩事咩

咁你放棄啦

好心咪咁毒

仲以為咩相處問題要拍過拖結左婚既人入黎答

同你講
你什麼都不是

一日未見面，未正式相處，你都唔會得到答案。而家你腦海中嘅佢，某程度上是你幻想出來的，所以比較完美，相對地都會令你覺得自己鍾意佢。未必係真架！

我真係成日ff佢

隔離飯香 到係你嘅你又未必咁諗

幻想是美好
見面要美極